[Audit] QP有冇big4 notes可以借黎溫

考MA MD
想1 take pass
Secondtier冇source
求救

tg hugo1991

推

To whom it may concern,

Anyone who shares (no matter in hardcopy or softcopy) or resells course notes, audio and video recordings in any media channel (websites, whatsapp, telegram, wechat, carousell, etc) without the IP holder's prior consent will violate the Copyright Ordinance Cap.528 of Hong Kong. Once evidence has been gathered, cases will be reported to Customs and Excise Department as well as HKICPA for such potential violation.

As a future professional accountant, he needs to comply with the Code of Ethics for Professional Accountants ("CoE") and if he has violated the Copyright Ordinance and once charged, he has also violated the general principles of professional behavior and integrity under CoE.

Please do not risk yourself to violate/break the law.

邊間

樓主pin this

Sadlearning pack邊夠big4碌屎勁
Tg: libraboy111
乞求

BDO 冇咩

big4 notes 咪即係補習社notes
咪撚玩啦伍寶

冇啊 我都唔是bdo

Hlb
我都唔記得咗你邊間

點解一定係「he」 violates blahblahblah 咁性別歧視？

仲有時間啊

好！今日先有得去拎learning pack

收工趕去？

我記得你有其他Offer 架

而家仲覺得好唔好？